［預告］林鄭記者會：唔會封關，率領800萬香港人共赴國難以表忠誠

估到哂林鄭會講咩：

現時防疫措施已經足夠

唔鼓勵大家帶口罩

唔會遣返武漢人

唔會暫停高鐵服務

醫護資源十分充足，會審時度勢增加資源

會紀律處分所有罷工醫護

林奠：

我都係咁諗
有冇人幫手整bingo圖

推到有人整

我想發國難財，唔想共赴國難啊

推

而家林奠擺明立投名狀要表率忠誠

總之我地諗既野 全部相反

希望香港市民唔好俾一小部份人既言論引致恐慌

預告：袁國勇教授既講法唔代表政府立場，我地會用作參考之用

屌你老母林鄭月娥俾香港人安安樂樂得唔撚得

我覺得佢想形做自己係救世主形象
一番到黎主持大局咁 令番d民望

澳門封關想搞獨立？

如果會封就即刻封咗先，之後再開記者會

咩國難，全部係國家控制之中

800萬人精神支持777自己上武漢

肯定唔會封關，唔會遣返武漢人，多多都收，我話既

陣間條撚樣就出後講會用人道理由繼續接收武漢生化武器，由香港醫護承擔所有風險，你死你事

屌佢老母

總之凡係香港人要求嘅，佢一定會全部反對

大凡市民有咩要求，香港政府必定唔做

香港人要求既，佢唔做
香港人反對既，佢做哂